應唔應該出街食飯支持黃店？

定留係屋企抗疫？

[更新版]到底大家撐唔撐港台

買外賣番屋企

今日出去食黃店.
因為屋企離D黃店都幾遠. 所以堂食.
真係小咗好多人.

外賣